恆大3333 集氣區

驚到陣，

睇埋聽日 再跌止蝕

今日沽空率少過5%，即係點

好在買得3手, 呢3手都係3333 賺番黎既錢

點解今日沽空咁少都跌咁多

蝕左兩千 交學費

平晒倉掛

睇埋聽日唔對路就走
我發覺自己成日接火棒

留名，俾啲元氣俾你地
利申 無貨

見好就收啦

要走要留睇你買入動機

13.5係底線了

沽空比率買股大法

聽日股東大會

聽日公布埋會唔會再回購

剛入左,收市時穿14即走

勇士

一見到連登仔開名鳩叫 post......

大奇跡日丫 我需要

買恆大同買大細有咩分別

我估跌到$13就會慢慢升翻

許主席快回購吧

許主席 快d回購

14.6

上呀 衝呀

wtf

離家鄉仲有好遠

衝呀 我要返返家鄉

家鄉16？

係

果然係會上

屌 虛火 大戶托市 自己高位沽

又升翻

今日會上$15蚊

17 gogogogogogo

唔止蝕？
我14.8, 返左果一陣鄉

升緊👍

又跌喇

放心,急升實會略回套少少,整固一下會再上

市跌,恆大升,個莊有心做上

快d入貨啦，最後機會爆上，錯過就冇

又係你

哦
咁又係你囉

On9

股東大會幾點開

3

呢個po好多人熟口熟面

有冇股東會直播

求直播

會直播架咩

派貨格
已全放止蝕，加油各位

你地咁心急做咩

維持13.44底線
穿左就走高過呢個數既貨

有咩想問

利申 有份開會

想問d西知餅好唔好食

下年恆大買咩人

淨計3-4點嘅超大手買同賣都係買入嘅多
冇理由啲大戶唔睇好都照入㗎

成班傻仔

托緊個價，搵人接貨

齊心夾外資 抗外敵
跟住係咩呀 國共內戰
領導先走 文革死晒啲老散呀傻散呀
…

咁聽朝睇下點先 唔對路就走

今日股東大會有冇好消息

【本報訊】中國恒大（3333）近期悉數轉讓萬科A持股予深圳地鐵，令市場憧憬恒大回歸A股會有新進展。
恒大首席財務官潘大榮昨於股東會上透露，將在6月底至7月初正式向中證監遞交資料，料中證監需3至4個月時間審批，無實際障礙，惟一切要等公告才有確切消息。
潘大榮指，自去年10月公佈重組，花了近一年準備前期工作，已先取得本港監管就分拆的審批，並為恒大地產引入兩輪共700億元（人民幣．下同）的戰略投資者。

並非借殼深深房

他強調，恒大回A並非借殼深深房回A，深深房乃深圳國資委旗下公司，其上市編號已可反映，其與恒大地產間的重組屬同業重組，與一般中概股回歸不同，並不涉及私有化及大量外匯流出。加上恒大與深圳市政府亦有全方位合作，故不存在政策障礙。
對於蝕讓萬科持股、金額涉及70億元的影響，潘大榮指，去年已就萬科持股撥備30多億元，上半財年尚需就剩額入賬，但希望股權轉讓對經營業績、歸屬股東部份盈利與去年相比仍有可觀增長。

3333逃生區

即走

走啦走啦，我就strong hold

睇落去幾好咁

希望有頭威有尾陣啦

15!!! 仲差2蚊

一日2蚊大想頭左啲

鋪鋪都係朝早拉高再倒跌架啦

希望返a股呢個升勢可以keep到去月尾

前日14.6買左轉，依家止蝕貨14.8

3333扯高埋碧桂園啦😡

11點前D價真係好假,我個倉D股都回返不少

我就唔撚理啦
維持13.44底線
升就由鳩得佢啦

14.8走左嚕

升2%就夠，單日升得多有班人香會衝住入，但跌小小又急住走

升得好假，會回到12蚊左右我先再入

你仲入乜鬼呀 到時跌到10又放返？

巴打咁有信心？
我諗住升到15.3就放

明顯可以繼續上,唔知驚乜

明顯散水格，今日會倒跌

唉 15.2又唔甘心 放 最後跌返落14.8先放

永遠冇可能摸得中個頂
有賺is ok啦

賣仔勿摸頭

利申仲揸緊

冇賺 止蝕咋

都算蝕少左 下午又跌返

冇啦 佢一升我已經set左低過果個現價4毫做止蝕

睇12蚊再入

唔係返9蚊先再入咩

比d耐性等下啦

就算再升都係引傻仔接貨
12蚊有支持位再爆上14蚊，食2蚊價
但唔好重注

我諗入A股正式公告完要等深証批都要等到10月頭先會再爆上2或3成 做勢

到時我會用深港通，買恆大A股，升幅最少有50%

點買法？

直接係HSBC網上理財 買就得，打深深房編號 ，同平時買股一樣

等佢復牌，又要比你低價買到就係

手續費有無特別計法

仆街倒跌

樓主 好波

坐下艇先

都係唔係艇 蝕走
到佢升番先考慮再入

X2

巴打你都走左

好奇怪你地一開頭買係見個勢好先買定有留意下恆大地產回A既細節先買

前者所以高追
衰貪心

望住佢高開低收真係撐唔落
放番舊錢出黎當佢反彈再買賺番跌呢筆

你咁樣買法好易出事

佢呢兩日都係高開低收啦，大戶要走貨

咁高追左唔係點

搵第2隻啦
唔通真係邊度跌親邊度企翻起身咩

睇緊晴巴個post學野

一復牌，股價就升啦，點買

現價入囉

倒升
睇位入番先

朝朝都係

所以觀察幾日先
如果keep 住升就入 賺番多少

keep住升你去入就跌架啦

唔會咁燈嘅

收市入就ok，收市前實狂跌 開市就升

咁你諗住睇幾多$20/$25/$30
值唔值得賭個可能性先

20
其實都係睇個升勢 唔求賺番曬蝕嗰啲
但求睇蝕少啲

一係就乖乖地等回A，一係搵過等二隻

睇實佢個價 跌定就買
同時都有睇其他post留意緊

慢慢等啦

Keep 住升

難得企穩

巴打睇唔好而家個價有得再上到7月份

考慮今日高位仲入唔入好

食屎啦 3333

仲嚟

邊度跌低邊度起番身

勿燈

放心 入市話你知

又係高開低收格？

快跌喇 要入貨

15蚊托住賣，個莊見插到14蚊嚇怕人

你講既莊係邊個

邊個拎住最多貨 緊係許生

咁就講唔通，你自己睇下每日變動就知，多數係老散用開既變動最大，其次係每間都係得好小%貨，就算德銀唔當係散户都係得3.x%

許生上A前自已唔會賣架
但其他戰略伙伴就唔係咁講，點都要托一托俾巨地賺，唔係第日點吹雞幫拖

又高開低 收

都唔算低好多 上禮拜高開之後跌成蚊都試過

派貨味濃

走哂？

內房唔知搞咩

15蚊係咪及早走

高盛升恆大估值至$4.6

over buy既去高追 等蝕

未

等緊位入番

12$蚊

大家要買雲遊484!!!

班支那仔為左挾爆班鬼佬春袋
挾到3333咁撚高價,依家要派幾耐貨先派晒

今日好多內房股都跌，得綠城中國同萬科升

未驚過

15$有10手 諗緊走唔走

$12左右止蝕啦

求下你唔好

day2收市價低於20天線,自己諗

迷雲巴就賺住走
其他人就

又要搵新股

冇人信我講 我由恆大股票發行睇到佢而傢，佢眨下眼我都知巨想點

咁佢之後會點呀

蝕住走

蝕住20%走

今天升少少